白警

大家覺唔覺得其實警隊有同路人、手足。
😪
你地話呢？

no

No sir

三萬幾條友，唔通真係全黑？

入內訪問三萬分之一發現

大家分享下覺得今年fg搵工個市差成點？

#175 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區